大豆侵幾時宣布搞政變？cctoy手足已經準備就緒

隨時可以上Twitter開戰

完全封鎖

Thx 社會信用加咗1分

鍵盤戰線

咩係cctoy

You